如果85一早快閃雜物攔路 攔完轉場繼續 仲邊有車搭呀？

攔完就即走
人又捉唔到
又佈唔到防
會返唔到工架

你話會有人清 你咪清囉 你清得一條 人地都攔返三條啦

唔一定大型路口先有用架 細路塞下塞下可以塞到好遠

港鐵一死 路面交通都會多人到收皮 反之亦然

屯公

普通十字路口都好大影響 你知幾多人揸車架啦

推

快閃

重點係快閃